急問 - 機場拉麵店

有邊間食得落？ 筆直最多60

答味千陷家剷

錯台

翡翠拉面小籠包

Btw, 仲有邊間拉麵店

60號閘附近個food court都有間拉麵
但貴少少

60夠佢食個負龍包

呢間野 4條友食個下午茶 職員折左都3xx 無下次